唔知到話我朗只係一個普通球員級ga 果一班人係諗緊乜

到你老母